Viutv 異國風情畫 2.7起逢星期日晚 20:00

從b lm

仲諗住開 post

早咗你一步

睇陳海寧

日本風情畫

我都諗起

片頭笑死

屌原來有 post

仲以為真係去日本

？

屌

呢套新拍 去唔到

主題幾得意

viu99 boarding

陣仔扮咩……

塊牌

係咪拍呢套一齊

會唔會有集去donki

食電子煙夠啦

可唔可以幫我起機

片頭有

係咪喺轉機 on air 拆落嚟

feel到呢套會幾頂癮

荃灣 donki 近飛機杯有啲飛機嘅航班板

因為有 dixon

咁你都知…

helen做電燈膽

Kathy仔世界第一

返到樓下了
Dizon 等我

有冇人知邊間

留名等睇扯電子煙

間拉麵店係邊？

最好長做長有

伸身黨想問半個鐘定一個鐘

痴線未食過拉麵

fake news

屌你

個bgm咩事，播意大利國歌

芽菜多到

九龍佐敦區

世一件衫

Kathy 仔啊

空姐look好睇d

U記

呢套嘢擺明玩膠

gu

食拉麵背景音樂喺意大利國歌？咩玩法？

屌你gu

不如行埋U記？

唔係當初傳佢咩

GU?

茶道

大家鳩噏

係

連登仔指定服裝

四圍屙尿
厹改不了吃屎

好撚厹呀夏雨仔

關茶道乜事

熱狗

黃gum gum好睇咩

個filter咩事 爆晒光

唔係U記咩

你覺得唔會咩

店長

扮日本...

世一

Kathy仔好啱日系穿搭

呢年興 好似係

呢件紫色衫咪即係頭先嗰件

平到

好似幾無聊下

陣仔會唔會跟住Dixon咁著

套嘢搞乜

GU

Lace底衫

店長好似好好J

陣間行埋吉之島就正

即刻去買

退稅

返到了

好賢淑

去日本點可以唔去donki

夏雨仔真係唔岩睇

一單膠唔洗找

Donki

一諗起世一同賤的一齊個人就down左

把聲勁溫柔

日本城

CCTVB指定藍店加太賀

加太賀

快啲帶走你個賤的遠離世一身邊

我喺日本見過元氣

唔係吉之島
要扮足啲，Aeon Mall

佢依家喺我隔離

gu夠平 岩你

同我屌大力啲

屌 呢個好笑

戶戶送

好似 Kathy 咁平

遲啲仲要睇埋佢老豆

提子

不要再說了

死狗公

垃圾

求其一間茶記嘅menu都搵到異國風情啦

屎之戀donki

donki

dondondon

點解我成日去荃 don 都見唔到我的

Don don don donki~

我鍾意叫吉之島多啲

Dickson 通常Cheronna散咗啦？

CLS,donki...........

即刻到donki

Don don don Donki

世一做左條魚

同咗kathy仔一齊食煙一排啦喎

提佢老母

播下donki歌啦

Kathy 仔比夏雨個仔食左

狐狸腐皮烏冬

唔係日本黎咩

呢句點講得出口

寧願睇佢老豆

冇廣告費

想知係咪藍色

我成日都去

唔好再講，好心酸

夏雨仔

邊間酒店咁好玩

佢地又扮得幾似

真係好平

依套都幾鳩下下下用日文問人

咁日本驚安都係全部廣東話wor
佢有冇去過架

我諗左一諗邊到黎

好尷尬

佢老豆仲難頂喎,自己講自己笑

你地兩個自己搞掂佢

個個係咪太平街個女仔

成日入去成人區？

helen都唔識 睇嚟ching睇viutv年g有啲少

明明係隔離街

入戲

比較少睇佢

係咁扮真係去咗日本真係好好笑

旋轉with me

Queen

成日大掃貨

下次去撞下你

劉明一身蟻.jpg

個bgm搞到好似真係日本咁

rich到

呢度真係日本嚟㗎

世一件衫真係令人想入非非呀

你要大叫糊辣2小 咁我就聽到

dixon係咪同過哂兩個女仔一齊?

原來日本都有城巴

呢啲嘢只可以靠自己

賤的一聽到花心敏感到

姜濤做唔到呢個了

佢手指太肥會壓到個花芯

哇 糊辣花膠雞

以前意為Thor係player，點知原來夏雨個仔先係。

太掛住香港

夏雨個仔好似愈來愈肥

原來係死肥仔

啱啱先投入服務咋

好似都幾容易喎

成個冰皮月餅咁

佢哋有路

崩口厹忌崩口碗

仲有九巴喎

日本嘅冰皮月餅

師傅後生應該都係靚仔黎

有冇人想試下cfu對手

緊係買雪糕食

食過呢隻檸檬撈麵，味道 OK 的 (donki 10蚊個)

黃店

恭喜

邊間

連下集預告都膠到

今晚chill club

官塘嗰間？

有隻船嗰間

退咗役之後比日本巴膠收留咗

唱All we have is now都冇小明

㗎仔咁抵得諗

又要等下個禮拜

包包。。。。

個男主持咀上面啲汗毛好似大陸人果啲 好似忘了愛條友

又猜輸?

個節目好似冇野搵野拍 睇左陣道關左電視

都好過隔離匪台攞啲街知巷聞嘅景點當係新發現咁講

屌個 BGM 係咪學 日本風情畫

又話眼訓..又咁夜

do homework

啱啱睇返前半集重播
片頭音樂 inspired by《日本風情畫》嘅

係 本身睇個名都估係致敬？惡搞？

今晚要點人數

推

段聲明我笑撚左

個音樂真係好頂癮

Kathy仔

好正

情人節有kathy仔陪

俾賤的食左

王頌菌

Kathy
我都想有個女朋係Kathy

主席我要求點人數！！！

015

走啦偽毒 你自己post都冇上水....

今日唔蒲頭嘅都係偽毒

嘥晒啲議會時間

洗緊涼點上水

sor同男朋友一齊睇緊

濕住上

姐係岩岩出完街.....

雞后

佢今日好性福

同邊個沖涼

黃奕晨即刻仆街死

1.奶b
2. 膠巴
3.毒巴

Kathy

同問+1

情侶檔

係屋企都要沖涼……

和牛點會膩 同埋唔同部位 有D係食牛味 都有得咬

自己

陣仔

今日9點96台有冇人睇

放開世一

又屈我偽毒
明明一早喺度

死煙鏟

明知有電視睇又唔早D沖

食年糕睇 FF緊食牛肉

食榚食到怕 濟濟地

冇

我明 但我食緊花膠

呢個先真 偽毒

好慘

好可愛wo

donki鞋好cute

仆街的神食晒d 女

啲死煙鏟留返俾佢

回到了

呢度有冇人都好鐘意古著

自己睇

made in Japan

傳說？

死開啦 成班偽毒 得我同毒撚巴係真毒

陣仔無得救，要放棄佢啦

Kathy仔好q

即係頭先出左街

想同kathy仔玩

麻麻地

食嘢

Kathy 仔呢類女仔好charm
Be my girl friend ok !?

煙鏟黎架

騰訊不了

9半要睇C Allstar

珍

出去買嘢食都要嘅，今次就算啦

人人尋仇赤腳走~~~

真同佢拍拖一定好開心

晚巿有開咩

真啊

感覺好難襯得靚
同埋應該都偏貴

Ok

d對白同鐵仔一樣咁尷尬

食完 late tea 再買返 home

美之果d?

食二手煙好開心

唔著

Boot
老牛
牛嬲

有咩睇呀
930要睇chill club了

佢食仔

Kathy仔有食煙？

著衫都係自己舒服既姐
古著都可以襯返casual look
只係可以搵返D唔會再出 好珍貴既款

你個T都幾late

日本果D啦 香港果D就算啦

同世一拍拖，二手煙算得係咩

係街玩左咁耐.....伙

攬攬先

緣份的天空 有tom hanks

話說之前識個女仔又係叫Kathy
性格好cute 把聲好可愛 但冇機會再識同了解

巴打咁狂野

chok巴竟然鐘意裸奔

不了 9半要睇on仔

個 pet 節目有一間舖頭係黃店

真 想俾佢噴我煙

Lm

點解啊

好似幾正

世一又輸 女版Edan啊?

識返個男仔逼佢改名叫kathy

helen 真係路人甲咁

抹茶正

疫情得翻2條友
冇得借朋友一齊玩
就冇再聯絡

咁咪2條友一齊去玩

俾佢地閃到就嚟盲

老母叫

好慘，俾人冷落，逼做電燈膽

轉不了機

死開啦

呢間野係邊

我都是真毒

你收皮啦

根本就當佢搭枱....

老母巴今日出咗去陪女，我可以做證

都見唔到你 點計你....

多景都係臭閪嚟架

過年都要狙我景

你尋晚又話睇......
點知得返我同泵巴 仲好講

老闆個樣都有少少日本味

鬧還鬧唔好話多景ok?

Mola mola
已經隔咗好耐
唯有睇Kathy仔

幾時去飛田新地

唔ok

多影死開啲呵
盧乙

久別勝新婚 唔怕啦

有睇架我都

你想我幫你開年呀

香港飛田新地=廟街

佢今朝一早就出咗去街街

都見你唔到 咪扮啦

咪係度

嗰個係你 仲食好西

中環？

原來係中環

賤的好煩

山治咁廢都要做

屌好似認錯咗

佢屙咗半個鐘屎之後上嚟覆一覆就算

好大間

又輸

呢間嘢真係似日本咁

雙開囉

好似好好玩

究竟係邊間

釣完好似要畀錢買

點釣 仲衰過調校你嬲友

佢約嗰個係咪你

有冇女女同我玩
禾未玩過

仲以為比錢限時任屌

英仔都浦埋頭喎

玩屌魚？

helen 個款睇落唔係好想拍呢個節目咁...

你竟然想屌條魚

你玩咩可以任屌.....

擺明做電燈膽

睇食評話有啲搵笨

魚肉都係肉
毒撚係咁

記得起骨，唔係實痛死你

都係食個環境(港女打卡)

活刺身真係幾變態

不嬲都喺度

睇完了
2男2女好過喇

steve 巴：omakase 可以叫做姨媽 (我媽家姐)

觀塘

佢今日上黎扮毒

你咪呀 佢有fan架

omakashir

你唔講都唔記得

畀多啲人知steve 巴係咁幽默

果度講果度散啦

每次有 omakase 都可以拎出嚟 bin

驚咩啫 你有fan

其實毒撚一個也可以盡興

繼續扮之前潛左咁耐

我個名

果D我請返黎....冇利是錢請唔起啦

屌你，我想打爆部電視

冇嘢睇了

恐怖醫學

柒婆好重裝甲

條仆街一出現，乜撚嘢心情都無撚曬

沖涼冷靜下先
我稔viutv可以加啲外國節目落去

我熄咗電視

埋位啦喂

呼吸

一擊必殺！

霹靂一閃先

日本刀

手臂延伸

最緊要人無事

朱經緯

好好玩

靚抽

煎完正面，反轉再煎

又觀塘

咁中式
日本唔係飲牛奶咩

呢套唔係去旅行架？係扮去旅行架？

偽嘛

賤的講野好撚1999

搖曳露營

識啲野

才都唔係今日嘅事

好撚多懶音

第二季緊，好chill

最近睇緊食戟

高潮之食相

富士San

好撚正 同老母一齊睇

架露營車好正，夜晚瞓住睇星一流

有無嚇親老母

係扮 btw你個名

賤的搞到kathy仔食煙

4P

冇 佢睇得好開心
同老母追到第4季了

佢老母可能反而鐘意睇

你確定瞓住淨係睇星？

約埋我囉，我join埋得唔得

點解咁講

你有牙磁

室內式野外訓練

佢地幾個咁fd 成日約埋 唔怪得之前傳完Helen 依家傳世一

加多個人囉

呢個係姨媽嚟

唔係堅嘅咩

世一咩事

啲表情竟然無嚇走老母

佢預咗
佢睇動畫都預咗

咁快上甜品

唔好人吹你就信啦
手又冇拖 咀又冇錫
就咁一齊出街就話一齊 咁我成街女朋友啦

呢間一定勁貴……
又細舊

誇過中華一番，唔講以為裏番

鬼佬又真係幾型

你食過

Steve巴終於都認

啲女人開心咪得
你識唔識do㗎

下集有一姐了

睇都知啦

八婆

一姐

我以為日本就無，竟然仲有，正丫

識do都冇用啦屌
那有錢 你老母

遲下仲有double dee

姐係有女.....

成街都係，好葡萄

人人都成街女朋友嫁啦 照呢個邏輯

八婆呢個組合都好好J

仲有Error

那有女 你老母

大陸嘢嚟

隻貓貓好正

好正 佢地咁樣講返

第四季勁垃
電鋸煮食

睇緊佢地打十傑
唔係第5季最垃圾咩

HAKU Curated By Hideaki Matsuo

英文

唔使睇賤的

咁好心機 有塊牌

好淫

Sarika真心淫

嗰本passport

屌個窗係飛機個款

一直都想去土耳其

唔慣飲茶

去教堂祈

又話shopping

呢間食過 幾好食不過唔平

巴打rich

rich...有冇名

Sarika真係中印混血

雜抄

今集d菜式好岩胃口好想去食

Hotal Colombo

網址:
地址: 中環蘇豪伊利近街31號地舖
電話: 24888863

應該呢間

周雅霏出品

西班牙出好多零食都好平 唔好比佢呃到

護旗手

Sarika幾豪放

口爆佢地

又幾時既事 唔好同我講又係微博=護旗

下個禮拜六嗰個新節目
估唔到仲有旅遊節目存貨

個波用嚟玩SM

咁大個點食

就算咬崩一隻牙齒

Two girl one ball

佢上年初度遊18年 應該差唔多冇貨

又可以乘機tag歌

塞住個嘴個口水波

攻擊性武器

關芝琳 塞落個閪度

咁大粒

點解佢地budget好似多d

大過個拳頭

香港過歐洲生活可能真係貴啲

咁最後點開

扑爛砧板

自己貼😀

真係 lam 一年, lam 完隔左夜都唔想食啦...
其實點解要整咁 geh 糖．．．

有證據未 我search埋微博
十年冇更新+疑似比人偷埋ac

記憶之中...

完全search唔到

冇人睇？

唔食芫荽嗰個點算

好lone

芫荽

好似真係咁
Jabcomax都係咁lone

菠菜……？？？

rich

poor

之前去Jabcomax
有個pizza有菠蘿的

佢話迎合香港人口味

條仔個樣好香港人

咪即係札染

點解冇咗 dixon kathy 嘅

坐咗幾耐？
btw找數未屌你老味

冇 Dixon 唔開心 唔找住

食屎啦

都幾靚喎

收工去左扑野食煙啦 等你咩

整 mosaic lamp 幾好玩咁喎....

Sariki係咪鬼妹 啲英文幾好聽

雜炒

睇預告唔係話佢係八分一個咩

原來讀OU
以為佢英文咁勁係hku

大啡菇

幾錢？

印度

btw 遲下 M gay 都會有素肉漢堡

D汁流哂出黎仲講

lone撚咗

嘉寶啲牛堡食親都成手汁
literally 汁男

嘉寶,正

好想玩整pizza
岩岩睇唔切邊到黎

去瀨花蛆個閪啲汁啦你

蝦堡都正

馬b好波

元朗國

La Casa Burger & Pasta
上環文咸東街2號地舖

腥嘅

too expensive

觀塘工廈區都幾多呢啲外國野

埋位

去土耳其緊係食超甜開心果蛋糕
成打一樣味

幾靚，邊度嚟

叫製作組包晒成間餐廳

個侍應啲英文

cap到個mix好似了緊牙咁

Where’s it?

優雅地撩牙

Scone

八婆同 Sarika 印象中都係差唔多同期 (𡃁模時期之前) 出現

我都想跟八婆去旅行

原來係淺水灣

原來香港都有波蘿既海

上遊艇唔著泳衣

點解要不停用「飲料」呢個 term？
講「飲品」唔得咩？

9up

想睇佢地除衫

會落唔到床

dee哥dee姐

又有double dee

Dee哥Dee姐

終於趕完deadline

兩兄妹

double dee

Double dees

最期代

一哥同一妹

已經唔記得dee姐本身叫Isabella

冇人想知

唔瞓床咪得囉

廢事你班仆街話我偽毒

做乜呢排咁多兩兄妹
佢地勁可愛呀結婚啦！！！！！

兩兄妹 然後結婚

係奶B成日屈人偽毒

你都有份

你都成日屈我

有情人終成兄妹

終於有陳海寧睇

lm睇double deee

Push

支持Dee gor Dee mui

阿dee兄妹出動

dee 哥dee姐

Double Dee

究竟係dee妹定dee姐

出海嗰下真係幾似

我講佢兩個

生啤又比人恰

今雲無得炸生啤

生啤

好好笑
下下都係咁生啤

真心似

抽dee姐水

dee 哥同dee 姐

信念唔夠

動森

好想保護生啤

全台係得error 夠薑咁對生啤

笑撚死

DOUBLE DEE

三文魚

修哥：成世都衰係女人手上 垃圾

牙zain?

咁樣擺埋真係

dee gor想搞亂倫？

佢兩個拍埋真係好好笑

一哥何啟華

真係越睇越似樣

唔會啦

dee哥拍美食節目，d好評好似講緊反話咁

笑死 嫁人

滾球獸

原來真係兄妹

唔係呀
好多人都係咁對

膠戰嗰六個都係咁

笑到仆街 佢2個方埋一齊

笑死 老公會唔會覺得我似另一個男人

cup cup cup

睇落都似

最好睇佢地兩個咁多主持

又真係幾似 ...

吸奶洞西

陳海寧D笑聲好搞笑

愈睇愈似樣

賺唔到錢

好好睇

Dee gor
GME

真野唔好攞出黎講

田膠

Dee gor D食評

暫時最正依個組合

人邪 7cfu咁

好似樣！

哽魚骨哽到退學

點解幼稚園會俾有骨嘅野食

屌 呢個軟殼閪好正

好好笑

因為魚骨轉校係咪世界記錄嚟

條女好撚醜

食蜘蛛

去泰國屌人妖
吖，咁啱隔離有個男人咁樣

ERROR 遊

多景個閪正啲

兩個真係有啲似兄妹

但isabella 又未至於似男人嘅

dee 姐把聲係真好聽
讀個奶字正音

其實海寧唔算錯
一定會有人溝果隻, 女漢子feel

Isabella睇落不知幾正

支持一哥何啟華！

Dee姐有冇男朋友架，如果冇，好想做佢男朋友，佢超可愛同好有愛心

暫時睇落除咗遲啲出場嘅ERROR有望一戰外 應該係呢pair最好笑

想比佢溝

轉個頭會唔會喺isabella ig 度見到佢話自己無人追

臭嘅 你奶埋我嗰份

屌阿dee

無人追咪我追囉

isabella 好正

波袋

好鳩

呢D先正 唔好講笑

佢兩個d 化學幾好

Isabella冇人追，我追你，希望你見到我依個留言

牙la

咁早食甜品

變咗細路女咁

Isabella 鳩鳩地
但份人幾真, 之前pet 佢已經好有愛心
我覺得佢5官真心好

如果佢地2個生仔
成家都同一餅印

跟住阿哥出去搵食咁

D食評好特別
食用花好貴

但人地賽跑冠軍wo

亂倫

有一秒諗緊係食評定鳩噏

想睇毛巾嗰舊喎

Dee 姐係咁叫dee 哥遞野比佢

排隊

導演換人

腐乳

哇屌 大過我間屋

鵝肝腐乳

基本法腐乳

鵝肝當腐魚

俾我私有化ed

海寧勁high

Cls.... 成個細佬女咁
跳跳窄咁

係咪半島??

dee姐好似細路女 好可愛

唔知點解睇isabella會好開心

Langham

靚女唔屙屎

呢兩個順眼好多
夏雨個仔

Dee哥dee姐real fun

唔彈既

呢D先夠真

兩兄妹好正

彈先唔好

幾時拍落

去泰國試中菜

唐人街

陳海寧係咪high咗嘢

想睇佢地拍今晚訓酒店

鮑魚

我2老咁講

南菲鮑魚特別白

鮑魚好白

特別黃

我都跑得快架，實追到佢架

咩酒店黎？

dee姐點解咁qq

老母話佢地似大鄉里出城

正喎
dee哥dee姐

上面話Langham

扮去旅行嘛

蟹蓋係泰文

但係睇佢哋好開心

將所以高級嘢形容到係下欄嘢

蟹蓋～～

想知頭先啲凳似督督係邊間
個咖喱蟹好似好好食

所有

dee姐好kai

咁食蟹蓋
cls

講真 只係來佬野特別貴姐 唔一定係特別好食

個經理喺隔離望住

隻金蟹好靚😍

基本髮腐乳

踎街

可能佢心諗:其實我都係咁諗

咁快做完

中學既野都好講

睇佢social media都知

所以聽完佢哋講覺得好好笑
搞笑節目來講幾成功嘅

鵝肝變腐乳

純粹睇唔過眼佢喺鏡頭面前扮cute
但其實係一個八婆

你自己識佢真人定係淨係聽 ex 講

你講我就信阿

你宜家咁講人你都係啊

聽ex講
首先 女人憎一個人咩大話都講得出
第2 咩証明都冇叫人點信

chok巴你又岩.....比條生路黎行下啦